終於都收到email過嚟呢邊車台

日產同好會

有冇鐘意日產 有情意結嘅巴絲

s15愛好者算唔算？

飛雞

鐘意r32 33

32是經典😍跑到澳門唔比佢玩

Hi

34

巴打你架？

係就發達啦

翠楣樓下有架飛雞，係咪巴打黎

小弟㗎車po上嚟好易比人認得 請見諒

日產的魔力

唔岩聽既說話你想唔想聽

岩岩坐完你架車我發現左啲野

你唔覺得你每次過彎都好唔自然既咩

雖然你架gtr馬力大不過車頭好重

秋名山咁多急彎你每次入彎就一定推頭

尤其係最後果五連髮夾彎

你每次都攞唔到最好既路線

除非你克服到呢樣野

如果唔係你無得同我架fc鬥fc鬥fc鬥

呀肥仔車神 唔好玩啦

一直用緊呢張圖做桌面

hehe

揸緊lady
最正就係佢個屎忽

呢架我都鐘意

公平女仕

街跑嘅味道

R35
成世都擁有唔到好似係

350z 巴打
你果部de定hr